FOX plus 個apps 係咪廢架

一唔用wifi 開就彈apps 一係就搞到hand 機
彈完apps仲機都疾哂
利申：iphone8
Lunch 時間想睇下戲姐

我iphone7都一樣，不過用ipad好似會好少少